求緣分來到 便執手可到老

我緣份去左邊

係屎坑

佢當失左路

佢就快俾人沖走

又改名

屌你老母

想我加返凹凹

平胸怪先係凹凹

This is 正撚樣post. No負

樓豬正撚樣

十卜 清

你好嘈

星期六比我靜下得唔得

小圈子

邊到嘈。。

唱下歌都唔得。。

唱d開心既歌

靚女就叫唱歌
肥婆幾好聽都係魔音

開心歌黎

攞去

糖糖

星期六 返工

垃圾葉

慘

負+利好樣衰囉 竟然想搶我洪永城bb

洪永城係脆薯㗎

係我架

收啦

彈開！

有第個

永城bb唔會要肥婆

要你

我愛你肥婆b

你有仔

is ok 我冇女

Me is boy

You竟然是個boy

吹咩

好難揀 兩個都鍾意 揀邊個好